[I/A] PES MOBILE 2021 【381】歡迎大家加入pes mobile post大家庭！

318 potw:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

Lm

Lm

雙箭路明搭雲巴
攻中美斯無敵喇
中場碧咸似外掛
後防簡尼冇有怕

想吃姜b餐

今日銅鑼灣經過見到
好大個既廣告

離開pes mobile 加入pes po討論其他驚

lm

90+11，估唔到係前場係咁互傳都唔吹

補到入

Anyone go ?

個post霸成日topic都唔俾credit馬娘
唔係我地 pes爆鬼到post咩

邊個係post霸

Ok Annie ?fast

No one go

go?

我地黃巾軍呢

垃圾po 潛水88

😭

巴神幾時go

原來siri可以幫貓改名！!

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

dead

why?

心情唔好

蒲完

我恩將仇報 偷襲ozil大軍
三點幾未訓？

你上面咪講左點解

加油

bear
你起到身返工？

胸office la -_-

cls 你究竟幾靚仔
吳彥祖 劉德華？

我佐助型毒撚

j呢啲我不如開av

又話 i dont care
但打成篇文屌

牛絲大巴開始成型

條友讀ive 話人社會敗類

牛牛兵

人靚或帥都有一定優勢既

小妹毅進出身=.=

牛絲為pea爭光，戰平昔日人中呂布game中于晏

珠海書院既商科好似唔錯

人帥幽默 人醜性騷擾

係唔錯 我舊生
我地考高分難過三大 出黎人工唔差過港大fg
同ou差唔多

c兄
明明我都係珠海書院grad，點解我得7.5k

董事

又比我發現25

牛佬要整車？

入得未

我抽
想要龍

咁上幾次又唔抽

上次難中

唔抽唔中

幹你乳牛
5311冇左右中場

乳牛都幹
抽左7下im咩都無

呢三隻99地，amf=指揮官，lmf 無風格得a位放
Rmf 放amf
重點少技都算，日本仔係咪無戰鬥精神，刷極都係扭波技，30個了

我想抽黎打皇md用
傳有d球員係永遠刷唔到某d技🤔🤔

見你抽，我抽4下

但日本仔應該有戰鬥精神

日本人提倡武士精神 與敵人鬥到最後 甚至犧牲埋自已都唔投降

pes 刷技真係好 on9

sor累左你
停手吧

古迪啲人成日講最廢Im
利伸未用過

唔算啦 左腳仔 創造神 我幾鐘意用

75個 ，
得一個刷到戰鬥精神

18歲

hi ben

7抽唔中im 好傷心

日本仔真係大部分都係米7

有冇睇無職轉生

no
想拍真人版

0coin了 正式del game退po

有無akira

又走一個了

只餘下少數士兵守住個post

用住

當大部分人都離開，點解留守仲會係正確
垃圾驚無人玩不是再正常不過嗎

咩服

Pes 下個主題：一個時代既終結

有囡囡嗎

幾時苦肉計

通常女女都係25
之後話大大聲好憎個果盟行為，唔會加入，寧死不屈個堆=100% 25

What about 黃蓋？

隻game d畫面真係做得幾令

歡迎入坑

pes po名存實亡

漢獻帝建安七年（202年），夏侯惇率領曹軍與劉備軍戰於博望坡，之後兩軍撤退[1]。在白狼山之戰平定北方之後，208年，曹操親自率軍南下荊州。當年八月，荊州牧劉表病逝，次子劉琮即位後即不戰而降，駐紮在樊城的劉表客卿劉備聞訊向江陵（故楚郢都）撤退，同時通知關羽率水軍到江陵會合，民眾十餘萬隨行。江陵有劉表糧儲、器械，九月，曹操恐劉備據江陵軍實，與曹純領五千虎豹精騎急襲追擊，在當陽附近追上劉備軍。

劉備雖然投入盧植門下，但卻不甚喜歡讀書，反倒喜歡評論犬馬、音樂、華美的衣服。身長七尺五寸（約173公分，漢時一尺約為23.1公分），垂手下膝，有一對招風大耳，不需攬鏡自照，眼可自見其耳。平時少說話，喜怒不形於色。由於個性善於待人，加上其行事風格酷似先祖劉邦，好交結豪俠義士，故當地有很多年輕人都爭相趨附他，時人亦評為有高祖之風。中山大商人張世平、蘇雙等亦為此常給劉備金錢與物資上的幫助，劉備由是得以糾合部下，發展組織。

高過好多人 做野=學野 你有賺

古代有173 應該算好高

Ok any?

連課pes都唔夠，一日兩餐老麥係極限，為咗慳車錢已經每日行半個鐘返工，想打倒資本主義

我得7.3k

上班族月薪16k 一天只忙兩小時 餘下時間和上司打機 憂「浪費人生」想辭職

正能到

俾你開工=袋錢落你袋 仲想點

羨慕
我人工低過佢好多 但係做到夜晚

邊隻amf好用 李華度得唔得

巴神識唔識分伊拉克,伊朗,阿富汗人

我識分香港人，bno人，藍絲，中國人，韓國人，日本人

rivaldo都用得好的話 基本上實力已經係一線

就係冇依加用緊小花打amf

棄左 PES

點部署

pounds?

嘩屌 玩左幾多日 多我好多橙將

ser 130

咱們出rmb 微信轉帳很方便😂

最緊要係冇課金 又有保底 唔似垃圾PES課極都唔中

無課 多咁多橙
似係你好彩

咪試過免費同半價連續兩橙
但其實好多隻橙都係間唔中咪見到個ser 連續十幾個人 「招募到名將XXX」果陣即刻抽就中

Three kingdoms bug

拆左曹丕先

拆曹丕，龐德

-可以既過就練一隊弓
-可以既話 曹操，劉備一隊

唔得先拆兩隊魏蜀

改名都有關係 我叫小妹

拆左都冇得演練啦下話 點養

呢隻game 練成3隻橙將好過練30隻橙將
Top tier : 劉備曹操
Top tier 技：曹丕

要拆埋欣基

欣基，曹丕招技好撚勁

練唔到既，一律$788

我一隻都無 dllm

小妹幫到你

祝融勁嗎

我係潘鳳
上將黎 唔好侮辱

多都算，仲要勁嘢

人比人
你最近勢力升得好快
我已經放棄追上你

gotze 第二

你Hea 玩？

我昨晚打8地 損兵折將
不過昨日攻下街亭 此乃兵家必爭之地
我準備重兵據守 以騎兵直取關中
btw 你俾人打成點

第二盟入關以防第一盟唔遵守條款
不過其實應該要開戰先好玩
但你個盟好似冇乜出場

我睇緊長平之戰

呢個春秋戰國
我地三國英雄

YouTube廣告4連金係咪真

好似同風係友盟
而家先開始打巴蜀

我哋唔俾入巴蜀

why

和談

遲啲會變咗馬娘

hi下人就返屋企都冇乜引

等你😭

你老尾，用心製作過k社

真愛

好慘其實應該聯手打大盟

長平之戰仲慘 死左45萬士兵

Any?

純真怎會消逝 純真怎會虛偽

36m😞
馬娘po 後繼無人

呢個仲慘
44m

9m

Any pvp
就係dead air開始
啲人唔打 就唔好意思9up

好正
mcqueen都好可愛

陳梓維係唔係叫班學生去食屎

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有咩唔好意思
我連app都冇
唔p咪唔p

你面皮厚
電話無memory？點解del

pes 面目可憎

聽左鈴鹿ver 唔多掂
佢把聲太柔和

u 痴線
To Bear: no

牛成就係咪過萬了

做咩唔問我？

btw no

婆

馬娘有無得pvp

我婆

你要問@庭

有競技場，俾你同其他玩家pvp，不過都係睇佢地跑

kg呢

我地動物台又被其他人戴有色眼鏡歧視

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

go

去左異世界

sor bear ba, hv sth do
maybe later play

bear go?
if you go
i dl play play with you

OK go

做咗回復術士被人屌緊

痴撚線，啲女著啲透嘅瑜伽褲周街走係咩心態

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一名已婚男子被指用網上交友軟件結識一名18歲少女，邀請對方深夜到元朗見面，惟赴約時卻遭少女夥同一群人士毆劫，被迫交出信用卡及被拍裸照，對方更威脅要請其妻子交錢贖人

1822人人都愛

not 4312

diu 施治都係靠唔住 無百射不入既能力

仲play 5 play

show you 3421

diu 施治淨係接到90+個球

play 2?

不嬲都話pes gk個個都一樣
唔使特別抽

wait 電話殺到 傾陣揾你

你d組織好令

要瞓了
聽晚補數

me實力一般
玩夠了
休息一排

刷埋牙 5mins後go ok?

ok

ok 已經學習到組織 偷師了

go得？

again?

今日好早

搵到個第三方平台約

無下場

完場了

WeChat 都得啦咁

有無罪惡感

Diu 你 咁你應唔應戰

e兩埸
vvd兩次開波失誤+擺烏龍

矛乜

玩5玩球會

好事黎
安安穩穩算唔好搞咁多野了

vvd呢兩場派曬膠

我真係諗住去食個飯佢話飲嘢我都say no

go, real last

唔知做咩會成咁
明明1on1 mark你 變左紙版

k狗防守系統真係好鳩

fuck off
這些機會不屬於我

返工啊 屌你老西

我心諗 兩個人飲乜嘢
搞嘢就搞嘢啦 飲嘢

耶穌救世

咁無情趣

般奴 兩下射得好靚都唔入

係，好可惜
瞓了

令位勁射 有角度有力度 謹謹柱邊出界 悲
goodnight kg

Go5go

你會否屠殺我

佢仲有過我

Go

肯定之前為難完人地紋身先啦
扺死

你好淫賤
你唔怕死於情殺

唔怕因為我已經拒絕左佢

k社係咪唔鐘意我
again?

我反而想知點解佢條女會俾佢出

瞓了
朗尼32
入：6
助：23

last 多埸啦

點睇你放棄唔抽嘅cf咁勁

佢唔會懷疑咩

係最愛勁

呢排成日打機都好小覆佢 所以唔覺

我真係諗住食餐飯
平時去玩我會申請

你係振夫綱好漢子 欣賞你

啤係咪岀街會幫女拎手袋

佢鐘意自已拎

好事黎呀拎手袋真係好肉酸
完全係下位 比人食住

cls好怕你遇上桃花劫

是福不是禍 是禍躲不過

agger

now

again?
我用球會

Give me 5 mins
有啲野做

okay

Bear play with me?

okay！

開game now

ok u go
啱啱同客打電話

Again or bar son?

巴神你office多5多是非

補射飛機 嬲

again 俾你報仇

挽左都一段時間好似冇咩起色 睇下有冇ching可以俾啲意見小弟

放隻攻中 4213

等你巧耐啦

還好 啲同事幾好人 senior都好

who da fook is this guy

日本fp都無 點打啊😂

抽返多d紫卡fp

go得未

Cls到你射唔入 劇本game

go then bath

Me sleep 88

你今埸好有殺氣

goodnight

唔係問你wor 現充

訓得教安落 唔洗谷住谷住

我幫你頂住先炸

第二球 vvd傳左個波俾你
last?

bug黎 正常打和
Kubo 屈機嗎
不了 要沖涼

屈機
sad 咁我睇住熱刺先
沖完叫我

我今日同kg玩
vvd派左5～6次膠
kg都呆左

Nth special

加時

無孫興民既後果 熱刺連進攻組織都無

想買熱刺加時十二碼贏

諗清楚 無孫興民wor

啱啱買左三十蚊熱刺晉級 燈你

有無睇#336

replied

屌 利古朗都要出埋 真係cls

原來對面個隊有韓職名宿

7.7 韓職名宿 入3粒

燈到了

摩狗炒得未
肥普而家教psg幾開心 咁多勁人

真係cls 無左孫興民既後果
左路零攻勢

失眠

摩佬-坐守孤城

吾有上將摩佬，可斬歐霸杯。

愈來愈似樣

醫生：夏神再開刀隨時提早掛靴

尋日熱刺真係廢到on9
dier n A山 係咁震 勁驚咁
仲廢過對面d中堅
son傷出就連敗兩埸
仲要左路零攻勢 無左son完全組織5到

我以為睇緊南韓 無左孫興民就全隊冧

禦敵屏障

玩耐左覺得呢招冇咩用
勁既 唔會因20% 打你唔死
裝左上到場都係捱打

啱啱裝左係祝融

裝多一招輸出緊要過減傷
因為你打親一係克屬，一係被克
克屬既，你裝減傷=on9
被克既，裝咩都清你袋

巴神

點會，用嘲諷減傷加上高順回血

都是辣殺

算啦專心爭前6算

彌豆子可以變大變細，對奶都可以自由變大變細？

gif圖🤔

一開季以為摩佬回勇打翻防守反擊，點知都係得死守

班尖4週年夾埋送7000石 再加每日免費十抽

pes毛都無條執柒未

no gif

我地pes有登入獎勵

k社撚完狗咪又係有班儍b繼續課，未驚過

抽日本國家隊
大把日本人抽

送金波咁好🤤

無長谷部誠

佢退出左日本國家隊ma

咪盲反啦
有gold ball+

啱啱睇？

real 啤巴決定為左吸引大家pvp 學熱刺踢法
埸埸退縮只守不攻 任大家攻

係

睇完杜曹啲波摩佬真係得擔笑，人腳廢都要學人死守，次次一出dier就豬波

同牛佬過招未？

不過值得一提對面踢得好好 完全無放棄 因為無野好輸
由其個龍好勁 首回合熱刺full team全埸圍屌 個龍神救左幾次 唔係一早輸5球以上

仲有Oršić之前踢過幾年南韓勁旅蔚山現代，個陣好勁，成個南韓都識佢
上季歐聯自已帶帽炒阿特蘭大 今季歐霸又帶帽炒熱刺 韓職名宿到

佢而家避我

支約酷 那尼lu

佢有邊個唔避

我想避你
但巴神幫不能迴避同門
所以無得避😭

豬肉菇 哪呢嚕

mk先睇鬼滅

我連電影都未睇
淨係睇咗s1

套嘢唯一亮點係彌豆子

點睇我隊銀波

我睇咗兩集only

點解會俾個傻仔溝到

我算係個別例子

之後1x集好睇

唔睇鬼滅同蘿蔔冇話題

你地有足球e個話題🤔

各位hi
又要開抽
想要cf
中埸本身有三隻
LB得94 中都可以

第一大盟同第二盟（最大課長）反枱
今鋪唔洗做4性家奴

反擊仲快過son

一集都冇睇

全力支持 good luck

快過son返英國

Md全勝 呢排好fit

呢鋪場場輸，轉左3次會

而家幾分？

你而家main三國

14xx

preset team簡左利定車？

關我撚事，咪又係無雲比，柒頭皮

呢條衰妹食野食到露晒點 重要放上youtube 俾人睇 (有片)

Dllm我連抽3隻比你睇

3隻shaw

多謝開始啦

good luck!

已經完結

勁！

啤巴嘅祝福

佢已經有2隻 建議唔好再抽了

有少少貪心想要埋95卡路士

我代表pes mobile post向你送上最大既祝福

20抽唔中算數了

跟唔上潮流

雪乃很令女🤤

上限係2

太傷身吧

返工最傷身

巴神個盟做第一盟小弟

笑聲笑聲 滿載溫馨

我以為自己是比企
其實是材木座

遲早收皮
見到有人直接轉去風 正垃圾

唔做奴隸無錢

連線6連敗，食屎啦K社

real

我清流

清流睇完馬娘未

未
睇曬無職轉生

有無車迷，點睇車仔直入歐聯決賽

5050，但唔會過到車

啲異世界都唔知有乜好睇

畫風ok 加上有追開漫畫
少少咸多多趣

too little salt
回復術士better

kg go5go

鏝就算過到多，仲要打鈀/拜

wait me 10mins

@武力 恭喜車仔

ok 我去打埸Md先
有double coins 必打

ok find me

掛住9up無入埸 go得?

點都係鏝高一線

u play md sin

ok咁你得find me

相信哥師會出奇陣應戰

三中堅

ok了，later find me

go? 球會

3h先幾十蚊

最愛係三國啲言論仲on9過係pes

for example?

點解唔用紅朗

E隻朗A態

其中一個係佢

有兩個應該係香港人既巴打係資源洲周圍飛地搶7級8級地
比人檢舉左罰咩下野24小時 踢左出盟

利申 唔是我

三國解放左佢人格

宜家啲女周街除褲咁開放嘅

你前面兩隻好尾機
again?

中伏
幾多KG

啤上身？

巴神我好耐無抽中im

我係啤分身

唔好抽im

sister is a boy

緊係趁亂先搶喇

奧雲XT9
馬古尼x連迪洛夫係守唔到的

兩個加埋bug級

仲要勁好彩 射親中柱就有
仲go5go

full team?

go得
睇下今埸vvd膠唔膠
再膠我即賣

係4155個前鋒

係wor 痴線 唔怪知得 我係後面hold一hold波 心諗 點解你D人仲多過我後防

防守由前場壓迫開始

牙朗啲射波炮彈咁

last?

go多埸?

ok, i change 343 play play

點睇我今日既表現

同熱刺成正比

防守勁多失誤
go多次你343

again
繼續打你343

ok
last

咸爺最尾差啲

差啲運，全場壓住我打可惜打和

any play 1

頭先mirror排名輸咗場
好傷心

出咗自己未，輕鬆全勝

屌有冇咁易中

Go?

對方四條友
都咁啱派中homura 3b
係咪用bug

自己係乜？
我出8k(有精神強化) 做肉盾+ 環海做打手

應該得A

係，同pes一樣，打打吓點都會要你輸，所以最好就係用自己一turn清人場

qb

小qb 台版未出
同埋單騎應該低分啦
又冇magia/connect

打排名喎

羅嘉良大陸山寨商場表演 網民心悒：3屆視帝搞成咁

😂😂😂

趙雲是公廁

輕鬆A架喎

again? try try defensive

Ok try

一場普通3000分

我想試下 S

平時係 M？

冇connect最多咪得2千幾
小qb上到S 咁夜鶴都得啦

利申 夜鶴太樣衰冇抽

有無中到六合彩

有冇人抽過

老公

打排名咁認真為咩

最愛勢力已經二萬幾 cls
食左春藥

主要係台版未出小qb
冇得單刷
唯有認真打

我以前都係拎A就算，好似通常3turn1connect

巴打太勁，defensive都守唔到

原來13射10中，勁到

-6遠射

唔係，係真係勁，加埋兩球中柱應該8比0

依家呢
A定S

開心玩下 冇人同我打

無拎過S，無aim過S

ok，玩多鋪，今次認真

Ok real last

呢條友高登二世黎
我避戰首選

佢隻rodri啲截波好勁

巴神 食左鴨血米線未

fufu 100usd批相原來咁密實
肯定仲係處

我成隊加埋先4 interception，佢一隻rodri已經5

@庭@鹿@巴神必睇

（有圖）我都好想咁樣俾人坐爆！！！！！

佢t0防中
平箭已經好好用

對佢無咩愛，而家top防中我會揀kimmich／佐真奴／ndd

佐真奴好用？

已封鎖會員 - 想同欣宜玩69

sorry cant see

唉 你老母

hi 有無割過包皮

冇 我天生麗質

try?

已退休

牛用住真係冇on過了 散了 完了

未必

e到有守軍守住 絕不撤離

傾緊電話

On9 圍全

服課廿幾萬既課長

Win?

阿杜約佢地1:00 7人場開波

你個盟係咪好多on9仔 做乜唔走去d大課長個盟

Strong post lm

唔係咁易去一d唔係出生洲份既盟

唔熟隻game 你哋去打個大課長係咪會含家產

歐聯冠軍！弓喜

你識玩 完全係享受緊遊戲 叫班傻西一齊去比個大課長屠 好睇過睇戲最後大家比人清撚晒袋補返句搏盡無侮 完美

佢地唔屬牛

又撚9左人

好用，一個直線俾mount已經劏穿人地中場，對破解人哋frontline pressing好有用

想當年 兔初玩pes mobile 就係睇住資深玩家牛佬既論文去研究抽咩人 用咩陣

結果成功撚左當年既新手兔

飲水哥而家仲係5係車

Cls 瑪利亞之牆都出埋 嬴硬

heyyyyy

原來前熱刺真核艾歷臣 已經等拎意甲冠軍了

成堆on9敗走

你老尾，原神而家有得cow女

當初揀女角嘅話就要被啲男角溝

飲之無味，棄不可惜

祖嚇特出ig story

上唔到ig

whataspp都好似係

titanic男主角？

yes
好撚靚仔

個陣個女主角好似都幾正

#107
爆哂出生 生日同全名
有冇人wts同ig死左

？

00後妹妹

原來都已經廿歲

10後is the best

終於打完md

又大
仲要性觀念開放

佢係蘿蔔控

天誅蘿蔔控

@巴神@廣巴@最愛
伊東純也好野黎 幾勁

遠藤航 中場 史特加（德甲）
守田英正 中場 辛達卡拉（葡超）
伊東純也 中場 亨克（比甲）
川邊駿 中場 廣島三箭（日職）
原川力 中場 大阪櫻花（日職）
坂元達裕 中場 大阪櫻花（日職）
南野拓實 中場 修咸頓（英超）
鎌田大地 中場 法蘭克福（德甲）
大迫勇也 前鋒 雲達不萊梅（德甲）
淺野拓磨 前鋒 柏迪遜（塞超）

我亞洲隊後備翼鋒
快到仆街

@69 @金毛 @獅王 在嗎

做乜狗

蘿蔔可愛喎

Rich 真係做乜狗

三個月唔用錢
唔買game唔課金

Go one?

星期六mid term聽過未

我個2隻都仲未到

我下星期六都考it test
唔係bug唔到業

呢隻7-9月 好慢長

一日2個mid term慘過狗

Take home assignment?

我以前都試過 有個sem直頭要返6日

Online test

一個都話是但一日2個mid term

同fd一齊做啦
上個sem我9個人一齊做

Any go one

糕

Go,大大唔好屠

俾刺巴屠

可惡，兩米高都頂唔赢

又會

冇伏

有冇人玩 五分鐘內回down game

Ok go

Ok try 1

我覺得唔會拎到r聯

why🤔？

識波

Still go?

！！！ ok

吉巴唔go
We go

我都叫左條女買車仔

Cum

自己玩死左自己

第二球你個龍派膠派到
依場k社有心玩你

綠箭頭套都咁
轉用古圖算

前面現位有啲差 利申:9up

中親橙將都係垃圾

Ok anyone play 1

3陳到
3孫堅

尋日記者會都有人問杜蛇呢個問題，睇吓杜蛇典答
09:10開始有嘢睇

go 1?

save my ass pls

點睇牛絲=不死小強🪳

又攻番去上洛，入終局

有無人後悔結咗婚

兩球都係轉身俾人撞甩

畫面好亂，開始有老花睇唔清

One more?

4312已不再強勢

仲有e個陣 好恐怖

輸少啲反擊好重要

防守大c 杜曹

支那賤種唔洗手下留情，打到隻嘢走場

原本覺得高普都勁，但傷兵潮一現就發現佢好忟塞
而家開始迷杜蛇，講嘢有紋有路，好有個人魅力

go pro 剩係 sick壓半場

樓上賤種

有冇得跟隊

Go 1?

Try try

連唔到 我reboot

Ok

又係下半場反擊入
你禁屌我就入唔到

yr id?

765933062

第一球盡左力

其實我覺得而家應該放棄high line，打返1718嗰陣啲反擊仲實際
而家啲波仲妹過我玩pes

added

有冇go

Ok try try

ching真利
謝拉特嗰球好靚

咁岩回傳失誤射到🙈🙈

追和都好靚

防守成日鏟小心紅
ching進攻係咪主要靠高波，見有灰底應該都玩咗一段時間?

過氣了

Lag撚到仆街

呀朗好勁

玩左兩年有多，無咩fd 玩

平時都係玩matchday

K狗server

高波，換邊，one two

Go1?

啱啱玩有啲lag
得閑可以上嚟p，但我驚其它ching會大炒你

已經用屋企wifi 🙈

當練習下🙈

Go 未🙈？

想搵久美子玩不過同你玩場先 added fd go

Later go?

Ok after this call u

我睇緊動畫，11:30 ok？

Now try 1?

師兄好勁🙈🙈🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Try 10

講真我唔勁 不過你踢法比較似fifa 唔好成日one touch r腰比波 要慢慢比 因為佢on9系統強調真實 你成日one touch 比會傳到九丈遠

try try sin

呢個我壞習慣🙈

仲有冇師兄玩

乜料 db7射到end game

Hi到熄機制
Again?

入唔入

唔係艾利神
我已經輸幾粒🙈🙈

廣巴係咪用亞洲隊？

日本加韓國？

啤巴點睇牛絲= 三國恩沙基=尾刀

到我血肉長城

viutv有西甲直播 皇馬隻20號把握力好差

佢射術=1/100

This time my mvb shoot die you

佢係幾快 不過皇馬明顯高班過對手 所以好多供應

慢慢踢就啱架啦，唔使急

隻支那狗完全唔覺有 98 speed
Ito 快好多

吉go得tag me

who? 無女？
佢踢上海上港個陣係幾快

e到好多巴打玩亞洲隊的

Any 巴打go?

ok, go

元朗已故男子屋藏百發子彈 遺孀發現大驚報警

個留言有聲

invite me

Invited

有冇巴打玩

試唔試吓我full team認真玩

好

朗

好，玩一場

空龍中柱
不過你都有球單刀出界

Pes gameplay 不意外

被炒，但感覺好正

原本想講起到腳當你贏，好彩冇講
不過ching識mark位唔press算幾勁

有無諗過抽其他人

忍手唔press, 如果press 埋輸得仲甘

中場啲波比你截晒

你指同其他巴打對戰 定 抽其他球員？

抽其他球員, fp嗰啲

利記先抽

上個星期咪有利記fp

抽左 thiago

唔係可以抽3次咩

唔夠金🤣

Full team玩多場？

Who go

同陽菜巴打埋先

久美子

巴神三連星呢

我車迷

轉左會？

game?

神軒啲前插im級

4123啲中場前插正好多，啲翼仲有時會入攝
已經放棄咗433

佢finishing仲好過我隻fp前鋒

近柱嗰球bug嚟

ys

你控球打法好剋我依啲無腦狂攻

宮本武在某天意外撿到一隻幼龍，武將牠帶回家飼養並取名為小春。不久之後天空出現來自宇宙的龍族，由於對於人類行為感到失望而決定發動襲擊，此時小春突然變成少女並向龍族展開勸說。小春在成功勸退龍族之後，便回到武的住處開始兩人的同居生活。

好險，差啲輸埋

無碼的，嚟緊出2

其實係睇k社心情，有時hold唔到波輸反擊就啱你打，啲人會現位接波就啱我打，炒完我8比0都無話邊個剋邊個

go? show u full team liverpool

死罪呢到唔比慶祝

Sor

早幾日先j完佢個青梅竹馬

我偶像成日睇架wo

打咁耐都無乜邊個睇
唔lag了 go one?

Ok show u ronaldo

Ok show u kane

好波

中柱執雞

巴打你個球中柱彈出，險過剃頭

中晒兩條柱好正，好彩補射入到

我都屌左出聲，好彩神軒執到雞

上完嚟打有冇覺得自己勁咗

要控制住自己要拖慢黎玩，一one touch 就好易令野

有人打嗎

頭先我都係靠死守先守到

癲咁快紅箭 咩料咁樣倒輸三粒

傻西game唔洗認真 尻玩就有

同埋少咗高波轉邊，而家再打md應該上到900-1000

龍蛇第二球都幾靚 個位好窄咁都入

有冇片睇
學術研究

係 仲有冇抽新野

無抽啦 唔再課金比隻垃圾game
後悔課左幾千

以你賭波能力 你求其買一注波都夠課十個pool

高波轉邊係因為 羅白仔同阿諾會咁做，係game先學下咁轉，但轉得好慢

pes 開始死灰復燃
馬娘三國手足有冇對策

你收皮啦柒頭 倒米

無咁誇張
佢整好個ser都好啲呀
pvp又lag過人點打呀
搞咁多野連最基本嘅都未做好

呢啲都屌到口臭 佢淨係會諗點出d垃圾pool昆你水連回傳狗都未搞過

no

中間白汁不錯

我談笑間 pes po灰飛煙滅啦

21m

hi

how’s your day bear

有冇人老豆都好鐘意玩無限重用大法

🤯🤯🤯

仲有#15 睇到o嘴

公屋得罪你？

唔係阿
係倒屎個幾張圖

唔睇

😲😭😭

4h

4m

4萬

日本地震片段

bam

twitter preview好似不會bam

我咁大個女第一次見男人小雞雞
宜家好不安
唔係唔bam啩

入左波先黎斷wifi

一月新番 回復術士的重啟人生[3]

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

？

少年看片「情慾高漲」衝心儀女家 她姊姊開門…慘被拖到廢棄空屋

頂

Any巴打go?

我哥哥睇
我唔睇呢啲變態嘢

點解唔叫雞 而家衰強姦 案底+坐幾年點都走唔甩

車仔曼城曼聯

德媒：夏蘭特不滿多蒙特標價 認為自己價值三億

車未必需要買佢好坦白講

神鋒wor 而且年青過雲拿5年

咁樣衰閃卡都唔會有佢啦

尋日西維爾好波
90+3 落後1球 角球攻勢 全軍11人連龍門壓上

90+4 龍門混戰射入 成隊開心到

如果豬腦走就要買返個後備前鋒，但唔駛夏撚呢啲咁貴都得

永遠向前 永不停步

等一個眼神證 一閃擦過如流星

有冇bro go

Ok 等我5min

U Ok find me

No,
等睇你唔中awb

Ok go duck

我就唔能信

我信

你覺得我中唔中到9隻入面嘅2隻

Fuckyouozil

Again?

Shaw x3

來

Ok you too

Ok
im啲走位真係勁過普通球員好多

你差臨門一腳

梗係啦

This time show u mvb
100% goal

我覺得我呢個陣勁過4312

啤

赫特IG賀熱刺出局 瞓醒即道歉

出po條友應該勁憎熱刺

#64

真係唔好同毒撚拍拖

Any 巴打go

un咗半粒鐘 唔做騎師嘥晒

艾里臣一腳省左落你到

條友講野幾好笑 不過以偏概全

入咗就好笑

我估前場落足力踢，但中堅自爆，結果都係輸

[字海] 毒撚反支那 就應該撐馬娘

邊隻受香港人歡迎多d

Ok any

比人中場鳩出高空直線波屈走位 係咪完全無計
同埋點玩先會勁 鬥多紫卡？

鬥多紅卡

哇好幽默

Any bro go?

佢認真答架喎 咪鬥屈紅卡囉

咁馬娘由2018拖到而家儲咗幾年人氣，勁過原神都合理

咪係 真wor

any go?

仲衰過上次

@bear 有人想go 快啲頂住先

巴打go?

no mood and eat

又1post

742907865

Accepted

md 簡轟仔一場都贏唔到

唔明有乜問題咪屈紅卡堆走位身位同射波比波

O shit so sorry

柒 三巨頭都唔識

認真 妹波

你搵個癲佬打 係咪慘

冇睇到巴打用球會隊
Sor

痴線主人 遺棄兔仔喺迪士尼門口 自己入去玩

想玩多鋪

你老味今朝高登巴炒我1-5

hey go 球會

我砌隊先
等一等

同左右巴打多場find u

okok

你地兩大pk

兔

Go duck

吉

鬥多紫卡is mk behaviour

有乜心事 同你分擔下

聽日有日本國家隊抽

你咩隊
我隊隊都唔齊腳咁

求其啦 入場已經set好邊個贏

你姓賴？

林